教書算唔算專業？

：唔係，係人都可以教！
：係

2019DSEr 都話出嚟補習添啦

全職教師呢
Predict自己5*嗰啲唔計

我覺得地盤佬專業啲
非專教書 都可以去教到書
但係非專地盤佬 就做唔到地盤佬